🇨🇴哥倫比亞國家隊討論區

召集所有哥倫比亞fans
第一戰19號8點打日本

James Rodriguez

Falcao

羊仔

哥倫比亞真核

有占士啲直線傳送 佢表現應該會唔錯

José Izquierdo

正皮比樓主

垃圾都有人討論
唔見有人討論伊朗既

依家榜首啵

James!!!!!!

應該最後一次
摶命係呢舖

14世界杯
james幾球世界波,睇到哇哇聲

古亞達度
巴卡

屌你牙小妹一早開左post

係咩 梳睇唔到

好兄弟！！！

點可以無我

咁遲先開post架

hi

支持法卡奧

一條心，撐哥倫比亞人

出巴卡幫占士開路 應該會唔錯

Oooooooooospina!!!!

撐你炒鳩日本

左面伊斯基亞度 右面古亞達度 撚狗啦

上場friendly唔係

留名

占士唔知出唔出到，之前好似話傷左

出唔出都夠贏日本啦

打柒小日本

一早開左啦

有無手足撐我今晚入世界波！？

快到仆街

場都未必有得出

唔出占士都屌打日本隊

今場希望james出到

gogo columbia!!!

勁猜今屆james入幾多粒

仆街咪撚燈

點解james打後備？

法爾考

仆街了呢條友燈到仆街

係咪應該點都出唔到

誤會嗎？

心支持日本, 但金錢上支持哥倫比亞

67...

屌

Sanchez為左護空門就壯烈犠牲

唔關我事

Oh no!!!!

[size=6]對上一次打假 翻國俾人射死

佢要請定G4, haha

收曬order啦

我輸五十姐

20 號不錯，有占占一半

收皮啦

下場對波蘭，要好好教訓波蘭仔了

準備好炒柒波蘭仔未！？

做咩冒認我老公

全力支持James

臭雞，唔好痴心妄想

希望今晚會然James_Rodriguez咪撚燈

希望下場贏到

今場齊晒11個成隊相當生猛
古亞達度成架車咁爆足全場

希望OOO冇事

今場好撚堅

最擔心呢樣
同時占完場前UM腳 希望冇事

我d 傳波好撚勁

哥倫比亞d進攻真係好撚癲，好水銀瀉地，踢到04年阿狗咁

昆迪路

弱化版洛迪古斯 但都好撚勁

占士
下場射爆nigga！

好想睇占士射罰球

占士第二球助攻，個波好似開掛咁

益撚左日本仔 屌

今晚要贏班力架爭出線

Carlos Sanchez 正選
完

而家先知有哥倫post
¡Vamos Colombia!!

james

James

diu

CB山齊士好撚柒

黑人都係咁撚戇鳩？

哥仔執包袱啦

嚇撚死

入波未

以為pk

花膠

最後一場咪撚換走我占士

ace stream content id

61d787392e24e3fb539d9514d187ccfd17630d99

DLLM

乜事換走james

唉⋯

完了吧 如無意外

睇唔到有氣勢，同埋迫搶都唔夠積極
完全唔係打緊自己班波

有占同冇占差太遠啦

GOALLLLLLLL

角球頂入！！
1:0

好緊張

好感動

好滾動

JAMES傷出以為收皮

推

好兄弟！

JAMES好返未?

占士16強出到？

#我們都是哥倫比亞人

james好返未

#我們都是10號

好撚好J

push

今屆第一次捱夜睇波，因為今場應該係最後一場了
點都好 ¡Vamos Colombia!🇨🇴

咁睇得起英格蘭

占士後備都無

傷啊 冇計
有佢冇佢兩班波

MINA!!!

呢個真..無人出波比法卡奧

無咗就輸咗

琴晚班癲佬咁燥底又輸pk以為輸硬，點知補時又係Mina 頂入追和 加時個勢仲好過英芥蘭可惜最後輸pk